咩情況美國會制裁香港？

最近美國政府制裁尼加拉瓜做案例，死咗300人美國就會制裁外國政府主要高官；
但係唔代表死少過300人就冇事，美國可以以Global Magnitsky Act 制裁開槍既人 或者叫前線開槍嘅指揮官。受制裁嘅話在香港任何銀行都唔會開戶口比佢，按揭貸款都會沒人接。

美國之前講一出解放軍就制裁

咁睇下大家今次有冇能耐引到佢地出黎